香港仲有冇人會講我係香港人？

以前去其他國家 有人問 你邊度黎？
我會答 我係香港黎 係香港人
而家眼見小學已經用普通話授課
愈來愈多雙非兒童帶埋內地文化同愛國心黎香港
香港人質素下降 廣東話00後已經唔了解
好擔心 香港再唔係我認識既香港

我係香港人 ok?

我系虫中国人

滾

你係mk仔？

好過話自己中國啦

其實中國都愈來愈發達 可惜中國人冇乜進步過

我係英國人

真好 有BNO就是屌

想有細佬，就唔好比佢留返係香港同堆蝗子蝗女一齊讀

就是屌係蝗語嚟

我都想我細佬可以去外國讀書
不過唔係人人都可以
但唔係香港讀 蝗子女就會多個名額

英國國民+1

書面用法姐
唔通話好霸氣咩
不過廣東話粗口 00後又學到十足

你見抖音呢個大陸apps咁多小學雞用就知咩事

我會

冇用過抖音
我們毒撚唔撚需要呢d垃圾apps

我都會

周街都聽到
淨係識粗口有撚用
其他學撚埋晒蝗語

我港英時期出世
出去寫國藉都係寫香港
香港人最多係華人華僑 唔係中國人

可以點 唔通叫d學校教咩
00後開始就已經冇乜點學廣東話
本身學校得普通話科 冇廣東話科

要移民既移民 要老既老
你覺得香港仲撐到幾耐